香港正式被殖民

頭先去買戲飛 後面兩個十四五歲既女仔不停用普通話對答，微信語音都係普通話

點知一去到櫃檯原來識用廣東話買飛

正常人一般對話都係用母語
平時係街都見到小學生用普通話 再加埋宜家呢個情況
唔怪得777唔敢答廣東話先係母語